男女之間有無純友誼？

如題
同男朋友一齊左未夠一個月
佢有個女仔fd 好close
識左7-8年
基本上生活大小都同對方分享
但係佢地7-8年前曾經曖味過
後來大家都有男女朋友
佢地就成為對方不可或缺既知己

呢件事同佢嘈左好多次
正常人有男女朋友都會有d避忌
但佢地照keep on 差唔多日日whatsapp

定係我自己問題 係我多疑

無
我ex甩我後2星期內同佢所謂藍顔知己一齊

有
不過只要佢地只要一個念頭你就會聽見雨滴落在青青草地

冇話邊個問題既，係睇下你接唔接受到佢願唔願意唔咁樣樣姐。btw一齊一個月就為因為咁嘈咁多獲，我係佢都覺得你煩，你要繼續煩我咪呃住你繼續同個女仔傾囉

有啊，我大把啦，公平關係，唔好話諗住啲乜嘢，我開心心了

無

曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據

你要嘈呢樣野最終既結果一定係揀唔要你

睇有幾close
唔太close嘅會有 好close就一定冇
我女朋友之前都同個男仔好fd
會單獨一齊睇戲食飯
佢鍾意過個男仔

而家我同女朋友一齊咗
佢地都仲有keep住wts聯絡
不過冇再單獨出街
雖然我都係唔咁鍾意佢地有聯絡

btw 純友誼有兩種可能
第一係肥閪 第二係好樣衰

冇
有機會屌一定屌 仲要中出個隻

無
利伸：過來人，四年幾感情結束，ex已同當初所謂純友誼既女fd一齊左

慘

無
話有個D，一係仲細、一係得一個Case， 就係一邊勁靚仔/女， 另一方勁柒

有朋友網識左做緊第三者既女性，都知相方無可能發展，但可以打純友誼波，睇你接唔接受得到

無，最少都係收兵

有 所以亦都會有友誼波

有
我會話呢個世界上，有d人見一次就會feel到，無論點都唔會係有feel，但係好夾嘴形

利申巴

總有一方唔係諗住純友誼

你仲要話佢地曖昧過

Same

亦有啲人一見鍾情再也忘不了

間唔中就見到純友誼post

答有既你表示好明白同了解何謂愛

同個fd識咗10年
我女佢男
從來無諗過一齊
都無曖昧過
但大家都keep住有拍拖
應該都叫正常樣

有種人係第一次見面就知無可能
都放心乜鳩都同佢講
因為係佢面前你唔洗顧形象

其中一方柒到仆街—>有

兩個都正常樣或以上—>冇